漢科係唔係黑店

見佢而家做緊活動，買電莖moon 送電莖櫈，想買
但係搵高登連登都好少人討論呢間嘢，想問下各位有冇喺漢科中過伏？如果有，求詳

連代理都黑嘅話咁就無辦法啦

閱。

代理點解唔黑得?

冇話唔可以，只係唔知仲可以去邊度買

森林

直接同廠拎

森林最多件野平D
同件貨有無伏 無關係

我反而覺得漢科幾好喎

我之前人為整壞部手提電腦，佢直接幫我拎去台灣原廠嗰邊整

最後仲要無收我錢

唯一挑剔係打去客服只會叫你留言

叫人走水貨？

唔係

邊到睇到 求link

而家唔係講代理咩? 又關件貨咩事

呢2款係咪HKC d貨黎?

唔知

而MPG開頭的MPG27C, MPG27CQ
這兩台則是來自於TPV工廠, 也就是"嘉捷"代工(飛利浦/AOC工廠)

漢科係店？

係吖
喺舊高好似有4間

電莖野黑啲